德國戰線 冷戰2.0 俄羅斯驅逐兩名德國外交官 報復柏林驅逐俄國外交人員

俄羅斯與德國的外交風波升級，俄羅斯驅逐兩名德國外交官，報復柏林當局驅逐兩名俄國外交人員。

今次事件源於德國指控俄方，未有為一名前車臣叛軍指揮官，今年8月在柏林一個公園被殺案配合調查，上星期驅逐兩名俄國外交人員，德國檢察官認為俄羅斯政府可能是幕後黑手，但莫斯科當局否認。

Push

算啦德國左膠扮乜春丫 一關佢天然氣就收皮啦

天然氣?

德國關左煤廠咩

operation babarosa

你仆街啦

Why ?